覺唔覺達哥講哩句野好得意？

咕嚕咕嚕加

臭花

大呀

有聲

屌你有聲

佢有句阿修羅乜野？
完全聽唔到

閃空 好似係

阿修羅閃～呀 你個木咀

大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀大呀

其實係 咕嚕古架 多左個"嚕"

唔係袋yo咩

你個賤人陰我?

陰公仔？

day能架

明明應該係咕嚕咕加

臭龜

小栗有以BB

袋澳

阿修羅閃空,豪鬼招技黎

一直都以為佢講阿修羅旋風

小花，你做盛行？

呀~~~~有聲

咕嚕咕嚕～

我以為係阿修羅先鋒

鬼知咩

聽到係阿修羅斯福

阿修羅小福

臭痰佬！

貢嘰！

等睇癡線佬剪曬d咕嚕咕嚕架出黎

咕咕㗎㗎嘰嘰

乜撚樣阿修羅斯福

抵啦

袋L袋L 好洗腦
有時冇野做就係咁講

巴啦巴～

Day能仔 鬼知咩

jap jap jap

咕嚕咕嚕加！

嘩！！！！！

day能啊

習總龜 雜種龜

臭樓主

But you die

有一集講旋風咀，笑到仆街

小三D啊

臭蒸（氣）

哇!!!!你個陰功仔!!!!

呢集笑到我

跳啦契弟
利申日日導人向善

臭龜 呀佢真係我個剋星

生滋狼

生滋龜
笑到仆街 HIGH ROAD個關

咕嚕！！咕嚕咕嚕？？咕嚕！！！哇！！！！！！

低B仔 做乜呀
喊出黎
離心獨劈

啊~~~~ 屌解啊

其實點解

Don't know do what!

屌解呀！！！！

呀！你陰我！？？？

屌你 個post有聲

個post好嘈

bye～被女女女了～

白痴視角 鬼知咩

屌解呀～

強姦手

But you died

聰明人要食聰明豆 啊～

吃不到的蘋果是乞衣的

垃圾post 以為入到黎有咩睇
成班友見到係達哥就瘋狂正評
利申 達哥fans

1 take 過～～
哇～～～～～！

乞衣蘋果！

抵啦

轟..瓜啊啊啊啊啊～～～～～～

其實達哥講野真係好得意

嬲what

你個陰公仔比佢陰我一道

點解要迫我 轟牙

我記得 被蒸氣陰到嬲到語無倫次
仲有「食屎大啦你」

痴孖筋，個視點勁難睇

大啊大啊大啊

邊集

跳橋個集好好笑

咕嚕!!!咕嚕 咕嚕!!!!! 呀!!!!!

相信自己腎上線素

袋唷～袋唷 次次睇完達哥訓個腦都一直loop住佢把聲

你個.....

我都估到

男人老狗講嘢得意

古惑狼 咕嚕咕嚕加！

成個po都有聲

呀～呀～呀呀～

呢鋪唔計

袋唷 最正
袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷袋唷

same

好白痴！

有次唔知彃乜野，佢自己都袋唷左一下，又變番轟

含撚啦

咩but you die呀 痴線 鬼知咩
要行正途

哈哈聰明人要食聰明豆

好似吞食天地咁on9

你個賤種

臭龜'

冇人性
北極熊咁可愛都殺

太容易了～～～～～～～～

鏟跳！

真係最後一次

A AAAA AAAAA

咕咕架架嘰

佢早前古惑狼 一野踢撚走左隻龜果度認真好笑

一生只愛小栗有以

Jap jap jap~ 哦？呢舊野會爛架低b仔！快少少啦！

呢段真係久久不能忘懷

花: 你呢排玩咩game?
達哥: 古惑狼囉
花: 古惑龍? 玩咩架?
達哥:係古惑狼呀. 咁隻game係講一隻狼, 係度食蘋果.....

有冇人今日去左？

之後變左要相信自己粒腎

吃不到的蘋果是乞兒的

轉啦 契弟

one two three four five six arrrrrrrr
掉L掉L掉L掉L掉L掉L掉L
個視點好弱智

一 三 五 七 九 十一 十三
十四 十二 十 八 六 四 二
一 二 三 四 五 六 七 八 九 袋唷！

你個賤人陰我！！！

收檔啦你個臭土人

嬲what呀

去死啦臭龜

成日敷緊面膜嗰陣睇一聽到咕嚕咕嚕加 笑撚到郁哂
唔知嬲定笑好

調整下先 唉！個節奏個錯左
旋！tree孖筋！

依個post好嘈呀

day能仔

達姐: 呀~嗯啊呀 呀!~

6頁都有聲

乞衣蘋果唔食啦

呢隻game 除左狼 所有動物都要死

吃不到的蘋果是...乞衣的

臭豬

風景好靚 風景好靚 啦啦啦

痴線, 鬼知咩

佢講咩都咁得意

Only one way out

gogogo 糕糕糕

法蘭克點西

Are you sure you want to do that?
It's not right, it's not right

幾年前聽佢講，唔知點解洗腦洗到今日
有無人記得

Don't know do what

AV達